今年三十三歲 想死 你問我答

wfc

Why

樓主名

正確

破咗處未

唔阻你
香港又少一個人爭居屋係好事黎

青頭

福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊喂😍！安心上路🍻福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊喂😍！安心上路🍻福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊喂😍！安心上路🍻福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊喂😍！安心上路🍻

Show Blocked User - 矮肥窮柒醜毒

我既未來

唔好咁消極
就算我存在 都係呢個社會最低層
負責抬高你地

55

睇下人地又係三十幾歲拎黑卡，你又三十幾歲，你度做乜鳩

未破咁點解要死

每一天都在等死
點解唔即刻死?

想要白卡

實際啲填番張器官捐贈卡先

我捐曬所有器官
可唔可以比我安樂死

活摘器官？